而家 2080/2080super 二手 $3500 入唔入得過?

而家 2080/2080super 二手 $3500 入唔入得過?謝謝大定解答!

唔入得過，等30仲好

等下一代啦on9

OK , THX!

仲賣3500？
500就差唔多

咁狠但聽完咁多位意見,都係唔買了

3500 2080ti都要諗下先啦
接貨就真心on9
我寧願 10算 5000買3070都唔買2080ti

2080 肥花 3900放左

點止10算

比返500蚊我會考慮下

2000 都ok

恭喜

第一水打後總會落返去

早排有張MSI 2080ti, 4千，冇單，諗諗下都係唔要

2080ti淨係值2080hkd

最多$3070

我都見到
其實好多都無保
諗諗下都係唔屌佢 浪費我錢

咁多人買水架咩

exact 7 ly

張卡冇保比人之前煲L 完到我壞重on9

好多都得返極短保養
有同冇冇分別
之後開4500 5000咁樣
咁不如我拎多2000出黎食炒價3070算LA

買真係ON9
30勁咁多仲要平咁多
你仲要係2手閪 諗唔明

今年內應該買唔到正價30系

等多10日有新野用 而家出面間間砍價去RTX20

想知10日後個價幾多